[民間記者會] 6/8首場民間記者會意見分類

首先多謝三位巴打絲打，手語傳譯絲打同埋其他既工作人員，你地做得好好，辛苦晒！！

我唔係工作人員，純粹諗好多巴打絲打係睇完記者會後都有好多善意既建議或希望可以改善既位，我覺得係個Post度就咁reply會好難收集得一清二楚，所以想大家有個分類，令收集意見既手足可以更有效率咁去細閱。

我只係拋磚引玉，大家如有強烈訴求，亦可於之後加入適合既類別，亦希望有技術人士可以幫手set一個tools，最終收集番，最緊要清晰易睇。

我初步覺得可以幾個部分咁分，如下：

[安排類]
如場地、音響、佈置等安排

[內容類]
如應該要強調警察暴力或者係抗爭既成績等

[Q&A類]
如答案可以有時耍太極、又或者應該叫記者Address左自己先

[其他類]
任何其他既類別

歡迎指正

[安排類]
見到有整name tag，但係用原子筆寫，上鏡頭睇唔到，建議print或者用marker寫，粗D會易睇D

[內容類]
建議強調抗爭者既成績以及受到暴力對待既情況
圖文並茂，有畫面會吸睛

[內容類]
當譴責政府或警方既錯處時，可以用多D嚴重D既字眼，最緊要係講到比人知佢有幾咁衰
好似政府咁係咁用四字詞都得

[內容類]
可以重複強調政府無能、警隊無能、政府做唔到野、政府點點點，直接射番個波比政府

[Q&A類]
避重就輕，唔肯定既可以戴下頭盔 (暫時都做得好好)

我覺得可以print d 相關嘅圖片出黎去幫助表達 咁會再清晰d